當人人都想發達既時候，最大得益者會係邊個？

就係教你點發達既人

有牌仆街，吹佢唔漲